等我話比大家知 點解月餅公司仲會係tbb落廣告

因為做過research 月餅多數係啊爸啊媽 買
後生仔唔係比錢嗰個 討好佢哋托柒咩
梗係揀tvb呢d中佬媒介效果最好啦

所以 下年我哋真係要搶買月餅